[戰前崇拜] 克羅地亞中場孖寶 Modric, Rakitic

已買$200，以表心意，屠殺英狗垃圾波，
兩位中場大師旗開得勝！！！！！！

雖然冠軍都係屬於法國

好撚型
西超雙核

拍落軒 alli 度就知邊個勁

仲有高華錫架

係都brozovic先

樓主識波

唔洗諗，摩拉高一班

都唔止一班

they are going homeeeeee

佩利錫重要性唔低過佢兩個

The Barcelona star said he had a temperature of almost 39C - classed as a high fever - and had to find the strength just to get to his feet again.

His loss would have been a massive blow for boss Zlatko Dalic, whose creative midfielders have impressed so much in Russia.

But Rakitic, 30, insisted he would have done everything he could to be in the final.

He said: "Last night I had a fever, almost 39C.

"I was lying in bed finding the strength to play and it was worth it.

"I would play a final without a leg if necessary."

Rakitic was key in the middle of the park alongside Real Madrid star Modric.

我的拉傑寶寶